[起底] 腳膠post 女女大起底！

啊 你班毒撚又真係入曬黎

un咕咕

又屌佢地又入黎睇

樓主以為自己撚到狗 點知得佢自己單機好慘
Btw 唔起底點屌得過癮？

吃不到的葡萄

原來樓主你睇圖打j就當係吃左葡萄

我冇酸啊
係班毒撚食唔到就酸咋
如果佢地有機會即刻狗衝tim啦

真係龍門任你擺
巴打吊就話人酸， 話人唔似班狗公咁有得食(睇圖打j?)
絲打吊又話人酸，話人係暗瘡肥婆唔抵得人靚過佢
岩阿， 不同意思既人都係酸你地

專登入黎俾負評

酸到語無倫次啊

叻啦知你有得食 又叫得幾大聲喎

知你無機會都係咁狗沖啦

仇女狗

成50幾人係到酸

仇女 我而家係度撚狗公喎

唔係佢地邊有咁多圖睇

駁唔到呢

原來你要睇圖咁慘阿

知你最正經啦

我唔正經阿，不過唔洗靠睇圖咁囉

咁你靠睇咩

你咪當全世界人都同你一樣靠睇圖囉
肉酸到

笑死人

你繼續睇圖解決啦

同毒撚講都曬氣

要靠睇圖打j邊個毒撚呢

咪你

肉酸到
染左就認啦

咁都熱門

有圖就唔叫做鳩up老師啦

駁唔到

樓主老母俾狗屌到性高潮

毒撚把口真係

樓主咁支持絲打po腳就啱喇
幫我拉返啲淫絲上水，叫佢地po多啲圖！
我好支持架！再無求偶post比我笑下好悶架嘛

幾時再明買明賣

有咩好笑？

幾時有明買明賣？

比人屌個腳膠post嬲嬲豬

好多毒撚負皮

唔明唔緊要架，最緊要叫返佢地出黎自貼

吓 屌撚左啦喎
絲打唔聲唔聲 原來多水過尼瓜拉瓜大瀑布

我都想

有冇屌埋右？

有呀 屌撚埋中啦 360全角度屌閪

爽唔爽？

不如擺返幾幅平復下民怨

有新圖就

有新圖

邊到

幾q

頂 up錯

第一次睇呢個版本

d人改圖改得好誇張 打j吹到有害on9

傻既先信

咪就係

扯左

快D J啦 好正

正

呢張包你扯爆

出左

你係咪鍾意黑絲多D?

點解你有咁多呢d圖

你...知道得太多了

原來巴打你

終極黑絲控

肉絲先岩

巴打你幾幽默

有冇d大路野

唔益CDROM

好正 more

大恩不言謝了

居然企到

其實佢有超能力 你估下係咩

用念力幫你打j

錯， 答案係令你瘋狂打j

睇黎你中過招

因為我有預知能力 預知你會

咁我而家諗緊咩

預知能力唔係讀心喎

咁我而家做緊咩